有冇人今日收到鍾庭耀電話

話說今日係立法會延任民調第一日
有冇人收到民研電話

有

你地係泛民FANS？